<?xml version='1.0' ?>
<main>
	<person>
		<img>img/chonguk.png</img>
		
		<name>Чон Джонгук</name>

		<group>BTS</group>

		<text_p1>
			Чон Джонгук родился 1 сентября 1997 года в южнокорейском Пусане. Он второй ребёнок в семье, у него есть старший брат. Посещал начальную школу Пэкян и среднюю школу в Пусане, позже перевёлся в среднюю школу Сингу в Сеуле. Изначально Джонгук мечтал стать профессиональным игроком в бадминтон, но после просмотра выступления G-Dragon с «Heartbreaker» заинтересовался карьерой профессионального певца.
		</text_p1>

		<text_p2>
			13 июня 2013 года Джонгук дебютировал как один из четырёх вокалистов, саб-рэпер, самый младший участник и лицо бойбенда BTS. В группе он выпустил две сольные композиции — «Begin» и «Euphoria». «Begin» была выпущена в октябре 2016 года и вошла во второй студийный альбом Wings. Текст песни рассказывал о переезде Джонгука в Сеул и встрече с одногруппниками. «Euphoria» для Love Yourself 結 'Answer' была написана в жанре фьюче-бейс, продюсером стал канадский диджей DJ Swivel. Изначально композиция стала главной темой мини-фильма «Euphoria: Theme of Love Yourself 起 Wonder». Песня дебютировала за пределами «горячей сотни», расположившись на 105 месте, и на протяжении 13 недель находилась в цифровом чарте Gaon.
		</text_p2>
	</person>

	<person>
		<img>img/chimin.png</img>
		
		<name>Пак Чи Мин</name>

		<group>BTS</group>

		<text_p1>
			Пак Чимин родился 13 октября 1995 года в районе Кымджонгу, Пусан, Южная Корея. У него в семье, помимо родителей, есть младший брат. Обучался в Пусане в младшей школе Ходонга, позже учился в средней школе Ёнсана. Во время обучения в средней школе он начал посещать танцевальную академию, где изучал поппинг и локинг. Перед тем, как стать трейни, Чимин приступил к изучению контемпорари в старшей школе искусств Пусана и стал лучшим учеником в области современных танцев. После рекомендации учителя пойти на прослушивание, Пак стал частью Big Hit Entertainment. Пройдя кастинг в 2012 году, Чимин перевёлся в Корейскую школу искусств, окончив её двумя годами позже. Затем он поступил в Сеульский кибер-университет.
		</text_p1>

		<text_p2>
			13 июня 2013 года Чимин дебютировал как один из четырёх вокалистов и ведущий танцор в бойбенде BTS с синглом «No More Dream». В группе он выпустил две сольные композиции — «Lie» и «Serendipity». «Lie» была выпущена в октябре 2016 года и вошла во второй студийный альбом Wings. Композиция была описана как «завораживающая и драматичная, проявляющая тёмные эмоции, которые помогают отразить концепцию всего альбома». «Serendipity» для Love Yourself 承 'Her' стала контрастом к предыдущей сольной песне Чимина — она была более мягкой и чувственной.

		</text_p2>
	</person>

	<person>
		<img>img/jhope.jpg</img>
		
		<name>Чон Хосок</name>

		<group>BTS</group>

		<text_p1>
			Чон Хосок родился 18 февраля 1994 года в Кванджу, Южная Корея, где жил с родителями и старшей сестрой. До дебюта в BTS он был в составе танцевальной команды Neuron. Хосок был достаточно известен за свои танцевальные способности ещё задолго до того, как стал профессиональным айдолом; он побеждал в местных конкурсах и выиграл в национальном конкурсе по танцам в 2008 году. Его навыки в танцах в дальнейшем подтолкнули к интересу в рэпе и пении, в результате чего он прошёл открытое прослушивание в агентство Big Hit Entertainment. В июне 2012 года, менее чем за год до официального дебюта, Хосок участвовал в записи сингла «Animal» лидера 2AM Джо Квона.
		</text_p1>

		<text_p2>
			Сценический псевдоним артиста «J-Hope (제이홉)» появился в связи с «желанием дарить поклонникам вечную надежду на лучшее», а также с желанием «символизировать себя с надеждой BTS». Этот псевдоним также отсылает к мифу о Ящике Пандоры. Согласно ему, после открытия ящика и освобождения всего злого, единственной светлой частицей, которая осталась, является надежда.
			1 марта 2018 года Джей-Хоуп официально дебютировал как сольный артист с микстейпом Hope World, который дебютировал на 63 строчке в американском альбомном чарте Billboard 200 (позднее поднявшись до 38 строчки), что сделало его единственным сольным корейским артистом, достигнувшим подобного результата.
		</text_p2>
	</person>

	<person>
		<img>img/jemin.jpg</img>
		
		<name>На Дже Мин</name>

		<group>NCT</group>

		<text_p1>
			На Джемин родился 13 августа 2000 года в Чонджу, Республика Корея. Он учился в начальной школе Incheon Cheong-il Elementary School (окончил), в средней школе School of Performing Arts Seoul (выбыл) и в Сеульской школе исполнительских искусств. Был замечен на улице сотрудниками SM Entertainment, раздавая листовки и собирая мусор в качестве добровольца вместе с мамой на мероприятии.
		</text_p1>

		<text_p2>
			25 августа 2016 года Джэмин дебютировал в качестве участника NCT Dream с синглом «Chewing Gum» вместе с Марком, Ренчжуном, Джено, Хэчаном, Чэнлэ и Джисоном. Их дебютное выступаление состоялось 25 августа на M Countdown. NCT Dream является третьим юнитом бой-бенда NCT. Группа следует системе приема-выпуска, где они выпускаются из юнита после достижения корейского возраста 20 лет (19 лет, международный возраст).
			1 февраля 2017 года SM Entertainment объявили, что NCT Dream выпустят свой первый сингловый альбом The First. Тем не менее, Джемин не участвовал в выпуске из-за осложнений от грыжи межпозвоночного диска. 4 марта 2018 года NCT Dream выпустили свой сингл «Go», который был включен в первый студийный альбом NCT, NCT 2018 Empathy. Это также ознаменовало первое возвращение группы с Джемином с момента их дебюта.
		</text_p2>
	</person>

	<person>
		<img>img/winwin.jpeg</img>
		
		<name>ВинВин</name>

		<group>NCT</group>

		<text_p1>
			Реальное имя: 
			Дун Сычен (董寺丞, Dǒng Sìchéng)
			Дата рождения: 
			28 октября 1997 (23 года)
			Место рождения: 
			Вэньчжоу, Чжецзян, Китай. 
		</text_p1>

		<text_p2>
			5 января 2016 Винвин был представлен как один из участников пре-дебютной команды SM Rookies.[1] Позднее он появился в клипе NCT U "Without You".
			7 июля 2016 он официально дебютировал в саб-юните NCT NCT 127 с мини-альбомом NCT 127.
			18 февраля 2018 он также вступил в другой саб-юнит NCT U с выпуском песни "Boss". Эта песня вошла в первый студийный альбом NCT NCT 2018 Empathy, вышедший 14 марта, в записи которого Винвин принял участие как часть NCT 2018.
			31 декабря 2018 стало известно, что он присоединится к китайскому саб-юниту NCT, WayV,[2] дебют которого состоялся 17 января 2019 года с цифровым мини-альбомом The Vision.
		</text_p2>
	</person>

	<person>
		<img>img/then.jpg</img>
		
		<name>Ли Тхэён</name>

		<group>NCT</group>

		<text_p1>
			Ли Тхэ Ён (кор. 이태용?, 李泰容?; род. 1 июля 1995 года) — южнокорейский рэпер, певец, танцор и автор песен. Является лидером южнокорейского бойбенда NCT. В 2016 году дебютировал в первом юните группы NCT U, позже в том же году дебютировал во втором юните NCT 127. Является участником супергруппы SuperM.
			Тхэён написал более 30 песен на нескольких языках, исполненных в основном юнитами NCT. Первый авторский сольный сингл Тхэёна «Long Flight» был выпущен 18 июля 2019 года через проект SM Station.
			8 августа 2019 года было объявлено, что Тхэён стал участником группы SuperM, созданной SM Entertainment в сотрудничестве с Capitol Records.
		</text_p1>

		<text_p2>
			В апреле 2016 года Тхэён дебютировал в составе NCT U с песней «The 7th Sense», которая также стала первым релизом NCT в целом. В июле того же года он дебютировал в качестве участника и лидера NCT 127 с их первым мини-альбомом NCT 127, для которого он написал 2 песни, в том числе заглавный сингл «Fire Truck».
			В январе 2017 года NCT 127 вернулись с мини-альбомом Limitless. Тхэён участвовал в написании четырёх песен для альбома, с песней «Baby Don’t Like It», отмечающей первый раз, когда он был зачислен в качестве композитора. В июне группа выпустила свой третий мини-альбом, Cherry Bomb. Все песни на альбоме, кроме одной, были написаны в соавторстве с Тхэёном. Заглавный трек «Cherry Bomb» позже был назван одной из лучших K-pop песен года по мнению Billboard и Idolator.
		</text_p2>
	</person>

        <person>
		<img>img/sola.jpg</img>
		
		<name>Сола</name>

		<group>Mamamoo</group>

		<text_p1>
			Настоящее имя: Ким Ён Сон / Kim Yong-sun
Дата рождения: 21 февраля 1991 года
		</text_p1>

		<text_p2>
			Позиция в группе: лидер, главная вокалистка, вижуал
Подгруппа: Angel Line
Факты: 
- До дебюта исполнила несколько раз песню "Wash Away” вместе с Geeks на различных теле-шоу.
- Готовилась стать бортпроводницей.
- Родители были против её карьеры певицы
- Мунбель и Сола хотели бы образовать подгруппу — Луна и Солнце [Moon the Sun]

		</text_p2>
	</person>
         <person>
		<img>img/munbel.jpg</img>
		
		<name>Мун Бёль</name>

		<group>Mamamoo</group>

		<text_p1>
		Настоящее имя: Мун Бёль И / Moon Byul-yi
Дата рождения: 22 декабря 1992 года
		</text_p1>

		<text_p2>
			Позиция в группе: главный репер, главный танцор, вокалистка, вижуал
Подгруппа: Rapper Line
Факты:
- Сама создала хореографию для клипа к дебютной песне «Mr. Ambiguous» 
- Общается с девочками из группы #D_Unit и с ХэНа из #Kiss Cry
- Большая фанатка Кристал из f(x)
- Мунбель — витамин группы
- Ей нравится, что ее голос немного низкий
- Ее имя на корейском означает «звезда»

		</text_p2>
	</person>

 <person>
		<img>img/hviin.jpg</img>
		
		<name>Хви Ин</name>

		<group>Mamamoo</group>

		<text_p1>
		Полное имя: Чон Хви Ин / Jung Hwi-in
Дата рождения: 17 апреля 1995 года
		</text_p1>

		<text_p2>
			Позиция в группе: ведущая вокалистка, ведущий танцор
Подгруппа: Angel Line
Факты: 
- любимая песня Хвиин для караоке 2NE1-Fire
- Хвиин знает язык жестов. Однажды на фан-митинге она общалась с фанатом на языке жестов. Также в хореографии Мамамоо тоже был использован язык жестов.
- Хвиин гордиться своими ямочками на щёчках. В школьные годы Хвиин и Хваса провели эксперимент и выяснили, ямочка Хвиин вмещает две капли воды.
- У Хвиин есть котёнок по имени Ккомо.
- католическое имя Хвиин - Габриэлла

		</text_p2>
	</person>
 <person>
		<img>img/hvasa.jpg</img>
		
		<name>Хва Са</name>

		<group>Mamamoo</group>

		<text_p1>
		Настоящее имя: Ан Хэ Чжин / Ahn Hye-jin
Дата рождения: 23 июля 1995 года
		</text_p1>

		<text_p2>
			Позиция в группе: ведущий рэпер, ведущая вокалистка, макнэ
Подгруппа: Rapper Line
Факты:
- Католическое имя: Мария
- Занималась в J Music Vocal School
- Хва Са отвечает за сексуальность в группе.
- Если бы не стала певицей, то хотела бы стать актрисой.
- Любит петь джаз и блюз.
- Песня "Freakin Shoes" была написана Хвасой еще в школьные времена

		</text_p2>
	</person>
<person>
		<img>img/jb.jpg</img>
		
		<name>JB</name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Настоящее имя: JB (Им Джэ Бом / Im Jae Bum / 임재범)

		</text_p1>

		<text_p2>
			Дата рождения: 06.01.1994
Позиция в группе: лидер, ведущий вокалист, ведущий танцор
Факты:
- Период стажировки в JYP: 2 года перед дебютом JJ Project, и 2 года перед дебютом GOT7.
- Девиз: Давай упорно работать! Будь мужчиной! Будь справедливым, как тигр!
- В составе JJ Project также является лидером и вокалистом. 
- Единственный ребёнок в семье.
- Любимая музыка: соул, RandB (например, D’Angelo - Brown sugar). 
- Любимые артисты: D'Angelo, Michael Jackson, Musiq Soulchild.

		</text_p2>
	</person>
<person>
		<img>img/mark.jpg</img>
		
		<name>Марк</name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Настоящее имя: Марк (Марк Туан / Mark Tuan / 段宜恩)

		</text_p1>

		<text_p2>
			Дата рождения: 04.09.1993
Позиция в группе: главный рэпер, саб-вокалист, вижуал
Факты:
- Период стажировки в JYP: 3.5 года. 
- Любимая музыка: Hiphop, RandB. 
- Любимые артисты: Chris Brown, Drake, Asap Rocky, Tyga. 
- Любимый фильм: ужасы. 
- Любимая еда: гамбургер, мясо. 
- Блюдо, которое я готовлю лучше всего: рамён, глазунья. 
- Способ для снятия стресса: мне требуется немного времени в одиночестве для размышлений. 
- Коллекционирую: обувь (Nike Jordan). 

		</text_p2>
	</person>

<person>
		<img>img/jac.jpg</img>
		
		<name>Джексон </name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Джексон (Джексон Ван / Jackson Wang / 王嘉尔)

		</text_p1>

		<text_p2>
		Дата рождения: 28.03.1994
Позиция в группе: ведущий рэпер, саб-вокалист, лицо группы
Факты:
- Период стажировки в JYP: 2.5 года 
- Любимая музыка: хип-хоп. 
- Любимые артисты: DR. Dre, G-unit, рэппер B.O.B. 
- Любимый фильм: “Чудо в камере #7”, - "Очень трогательный фильм, я плакал пока смотрел его, несмотря на то, что я парень."
- Любимая еда: шоколад, гамбургер, карбонара, курица, димсам, сыр всех видов
- Блюдо, которое я готовлю лучше всего: китайские блюда. 
- Способ для снятия стресса: тренировка, еда и разговоры с мемберами. 

		</text_p2>
	</person>

<person>
		<img>img/jyp.jpg</img>
		
		<name>Джинён</name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Джинён (Пак Джин Ён / Park Jin Young / 박진영)

		</text_p1>

		<text_p2>
		Дата рождения: 22.09.1994
Позиция в группе: ведущий вокалист, ведущий танцор, вижуал, центр
Факты:
- Период стажировки в JYP: 2 года перед дебютом JJ Project, и 2 года перед дебютом GOT7.
- В 2017 году  вместе До Ён и ДжиСу был ведущим  Inkigayo 
- Любимая музыка: RandB, соул, джаз. 
- Любимые артисты: Justin Timberlake, Usher, Michael Buble. 
- Любимый фильм: ужасы, романтика, комедии, etc 
- Любимые актёры: Seung Gangho 
- Любимые танцоры: Henry Link, Keone Madrid 
- Любимая еда: гамбургер, пицца, мясо. 
- Способ для снятия стресса: катание на велосипеде.

		</text_p2>
	</person>
<person>
		<img>img/en.jpg</img>
		
		<name>Ёнджэ</name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Ёнджэ (Чхве Ён Джэ / Choi Young Jae / 최영재)

		</text_p1>

		<text_p2>
		Дата рождения: 17.09.1996
Позиция в группе: главный вокалист
Факты:
Через месяц, после начала стажировки в компании, его добавили тренироваться в составе GOT7.
Стажировался меньше всех в группе - 7 месяцев.
Прошёл прослушивание JYP, когда посещал музыкальную школу в Мокпо.
В школе играл в футбол. Довольно хорош в этом. Лучший футболист среди участников группы.
Любимая музыка: баллады, RandB
Любимые артисты: Elliott Yamin, Javier
Любимый фильм: Холодное сердце

		</text_p2>
	</person>

<person>
		<img>img/bb.jpg</img>
		
		<name>Бэм Бэм </name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		Бэм Бэм (Канпимук Пхувакун / Kunpimook Bhuwakul / กันต์พิมุกต์ ภูวกุล)

		</text_p1>

		<text_p2>
		Дата рождения: 02.05.1997
	Позиция в группе: рэпер, саб-вокалист
Факты:
У Бэм Бэма большая семья, состоящая из пяти человек: мать, два старших брата: Сарунчай и Чинданай, и младшая сестра - Бэйби. Отец Бэм Бэма умер несколько лет назад. 
Имя "Бэм Бэм" придумала для него мама. Есть известный мультфильм "Флинстоуны". Сына главного героя зовут Бэмбэм. Он совсем мал, но очень силён. Мама Бэм Бэма хотела, чтобы он был сильным как этот персонаж. 
Бэм Бэм являлся стажером компании 3.5 года и стал вторым по счету тайцем, дебютировавшим от JYP Enter., следом за своим старшим коллегой, Никкуном из 2PM.

		</text_p2>
	</person>

<person>
		<img>img/yugem.jpg</img>
		
		<name>Югём</name>

		<group>Got7</group>

		<text_p1>
		
Югём (Ким Ю Гём / Kim Yu Gyeom / 김유겸)

		</text_p1>

		<text_p2>
		Дата рождения: 17.11.1997
Позиция в группе: вокалист, главный танцор, саб-рэпер, макнэ
- С детства занимается танцами, выигрывал на танцевальных батлах и получил приглашение пройти прослушивание, после того как в сеть выложили его танцевальный кавер на трек "Shock" (BEAST);
- Живет в одной комнате с Бэм Бэмом (в старом общежитие также жил в одной комнате с ним);
- Участники называют его невинным и кристально чистым макнэ (хотя иногда у него прослеживаются явные признаки Evil макнэ);
- Самый высокий участник группы;
- Победитель финального эпизода Hit the Stage;
- Дружит с Чон Чонгуком из BTS.

		</text_p2>
	</person>
<person>
		<img>img/jessi.jpg</img>
		
		<name>Джесси</name>

		<group>solo</group>

		<text_p1>
		
Сценический псевдоним: Джесси / Jessi / 제시
Корейское имя: Хо Хён Чжу / Ho Hyun Joo / 호현주
Ранее была известна как: Джессика Хо / Jessica Ho / Jessica H.O
Муз. группа: Uptown (2006-2009), Lucky J (2014-2016), Refund Sisters (2020)

		</text_p1>

		<text_p2>
		День рождения: 17.12.1988
Джесси родилась в Нью Йорке, позже ее семья переехала в Нью Джерси. В 2003 году она прошла прослушивание в Doremi Media и в возрасте 15 лет отправилась в Корею, чтобы начать готовиться к дебюту. В 2005 году Джесси ворвалась в корейскую индустрию развлечений, выпустив свой первый альбом "Get up" под псевдонимом Jessica HO.
Факты:
Ходила в одну школу с Тиффани и Джэссикой из SNSD.
Ей было трудно привыкнуть к корейкой культуре.
Джесси ночевала в саунах, когда ей не хватало денег на жильё.
Родители Джесси - корейский иммигранты.
Её IQ 137
Есть татуировки на левом ухе, левой лопатке  и брови.
Открыто говорит о том, что у неё есть операция на грудь и она сожалеет об этом.
		</text_p2>
	</person>
</main>